比豐澤取消左訂單既入黎

如果仲未報消委會/海關，呢兩日好盡快報
1)消委會

2)海關

至於小額錢債可以等消委會出左report/
海關做左檢控後再入紙。

記住除非你滿意對方呢段期間比你既補償,否則記得表明你自己既立場,要企硬！

預左會有好多打手入黎,大家－律不作回覆.

祝大家早日收到自己既商品!

我等睇佢今日又會覆我d咩

消委會嗰度
你是否已向被投訴商號作出投訴？

巴打有冇投訴過豐澤？

支持
推一推

自己諗下點做真係咁難咩

多d 人舉，對大家愈有好處

永遠都係:
有報>唔報

你報左, 客觀上大機會會贏, 豐澤出貨(詳情睇法律技術性分析). 就算輸都一定無損失, 至少為消費者權益出一份力.

你唔報, 連少少收貨機會都無, 亦係打手們日夜mon post既最終目的.
明明唔關佢地事, 但班人千方百計企圖灌輸"告唔入"同"告完都無著數"既觀念, 被技術性擊倒就不停強調"唔知醜". 居心何在大家自己有眼睇

最後, 所有打手言論一律唔好理

想知佢有冇向豐澤作出投訴同我點做冇乜關係呢？

淨係報左消委會。 因為海關嗰度要填消委會個案號碼
消委會Email覆咗我之後再報海關

岩岩交左

想問下點樣填窿窿 doc文件
電腦白痴

快d填消委會份野

想問投訴性質果到
大家寫價格爭議定合約變更？

推

呢度?
我覺得係終止合約

推一推

幫手推
一定要推上去

清泉，祝各位順利維護自己權益

都無人理了

哂自己時間
On9👍

好支持各巴打去維護自己應有嘅權益，一於自己洗錢都要告到豐澤上法庭。
你知啦，今次事件中嘅苦主都係真誠相信可以用優惠價買到心頭好，絕非貪小便宜之人。
你話自己系統出錯，咁當然自己要負責番啦，最好直接回水正價，無謂浪費大家時間又要收貨又放番上網賣啦，係咪先。
豐澤咁處理簡直係出賣市民對豐澤嘅愛，令大家飽受煎熬。

正評數目: 2154
討論帖數目: 47
網上討論頁數: 245
白官聯署數目: 2
現實上訴人數: 0

大家有興趣可以入黎睇下今次事件法律觀點
今次法律完全係企係買家果邊

巴打方唔方便整個法律觀點懶人包?以便一次過推翻曬班打手企圖誤導買家所講既野.
(其實自己想整, 但係嗰D全部係你同各位巴打既功勞, 我自己無料就只能抽水)

包括:
- 管制免責條款條例 對於 豐澤條款 既規限, 並唔係豐澤條款講乜就大曬

- 貨品售賣條例 對於 豐澤賠償 既指引.
班打手話賠$300係錯, 因為損失賠償既計算係基於豐澤 "須按合約價(298$)與貨品應交付時的市價或時價之間的差額而予以確定"

- 所謂"mistake"
打手經常講"明知有mistake都仲買, 官一定判你輸"
買家無責任去斷定標價係咪有mistake, 更加無責任證明自己覺得$298合唔合理.

- 各種英文法律技術terms, 以防打手以為可以噠幾隻字出黎拋疾買家

- 上到庭乜野需要講, 乜野唔需要解釋
廢撚事班打手又不停loop "睇你點同個官解釋"

巴打諗到乜野自己再加

呢個提議唔錯
唔介意呀 有乜功唔功勞
我未得閒住 一陣間得閒先再加下野
point form list哂出黎好呀 容易明白 唔洗下下都爬文

有冇templates照搬

收左佢300蚊code已經夠滿意
唔想做個貪得無厭既人
支持你地去追討

貪得無厭?
我地班友都唔係買家
根本唔係為個少少錢

我地係睇唔過眼豐澤企圖無視消費者權益, 係網站寫條款保障自己就大撚曬, 破壞《管制免責條款條例》所寫既指引

再講, 賠300$根本法律上唔許. 根據《貨品售賣條例》豐澤有責任賠物件市價與你支付金額既差價.

你妥協, 接受300$係縱容大財團開先例, 去無視呢D本來去保護消費者既法律條例

唔係話想道德綁架你, 你做咩決定係你既自由. 不過話貪得無厭就過分囉

我連300蚊都未收倒

豐澤毁你約, 你決定收豐澤$300再係豐澤買返野, 呢個係你既選擇
每人都可以有唔同選擇 但唔好標籤想有其他選擇既人係貪得無厭
咁樣落標籤做人好仆街架

係香港都告到大財團？ 今次真係要睇表演

祝你地成功追到

就算得都唔會有新聞放心

有人收到$300未？

人地個優惠廣告寫明星期五

再次就較早前網上商店故障為你造成影響及不便致歉，為你準備的$300電子禮券現已存入你賬戶內的電子銀包。此電子禮券無需購物至指定金額即可使用。感謝你對此事件的諒解。

連買夠幾多都唔使

我唔知你立場係點
但我地既立場係唔支持宣傳$300電子禮劵
因為咁樣係縱容豐澤剝削消費者權益

再講多次
豐澤有責任履行:
《貨品售賣條例》第V部, 52 (3), 即係賠償合約價($298)與貨品應獲接受時的市價之間的差額.

總結:
接受$300唔合理. 你有你自由, 但絕對唔建議

違約費$300...

summit咗消委會份form之後會唔會有確認email?

有

Dear Complainant,

Thank you for using our service. We shall handle your case as soon as possible. Attached is our notification letter to your complaint.

親愛的投訴人

多謝閣下選用我們的服務。我們將盡快處理您的案件。附件是我們收到您的投訴的通知信。

Consumer Council
消費者委員會

即時有？

唔係即時，等幾日，特別係呢排可能case多

幫手推, 唔好比個班奴才睇死

推下先

照咁睇都收到好多份

想問有冇巴絲打係冇收到話賠300電子優惠 但係追蹤訂單 就見到狀態已取消

我等左好多日都未有EMAIL回覆

支持

閣下投訴豐澤電器之個案敬悉。本會已致函該公司通知有關 閣下之投訴，現在等待該公司之回覆。同時，附上有關函件予 閣下存照記錄。

我都收到,海關個邊仲等緊

支持大家
同班連登打手講消費者權益
佢哋就淨係識人格攻擊

利申 無買到 路過支持吓

imac換到電視未

支持打倒垃圾財團

預左會有好多打手入黎,大家一律不敢回覆

消委會張form被投訴商號資料地址應該點填?

搞緊

各位乞兒大家好

支持
打倒李嘉誠霸權

啱啱訓醒 想問下誠哥係咪已經比人告到甩褲

搞咗咁耐其實有人收到貨未

垃圾

成班垃圾同大陸狗無分別

Pish

誠哥入棺材都未比人告啦
成千條友搵晒法例條款出黎，講到天花龍鳳
係連登屌到誠哥屎忽開花
現實就得十零廿個真係有舉報

之前有屌鳩班大陸佬乜乜乜 之前有單提款機有漏洞 你班人第一句又話一定係大陸人啦 而家有漏洞就話人哋問題 就話明買明賣你自己諗下係咪真係明買明賣

支持
利申 無買到

2020年之前打完官司既，到時1500收ipad pro, 2000收MacBook pro

其實就算係佢肯送貨，都隨時係舊機/壞機

之前先有人係豐澤買左部二手扮一手機，當場開唔到都叫客自己拎去整

唔明，你用300買，市價咪就係300囉
最多咪賠300，樓上想賠多啲？？

死丐衣真係好肉酸

唔洗填,或者打個網址入去都得

兩日前填form 仲未收到email

加油 同誠仔鬥消錢

推上黎做乜 冇人想知

成班乞衣肉酸到

唔報死全家

買賣雙方公平交易，買方落咗單因價格問題冇得取消，賣方點解就可以？
這是非常之不公平

豐澤拒絕同苦主商討，
單方面cut單解約，
單方面提出賠償方案，苦主拒絕接受仍然
單方面將賠償入落網店戶口，迫苦主接受。

消委會唔係執法機構，冇權力控告豐澤
但係佢能夠令豐澤出嚟面對番客戶，同苦主溝通、商討。

其實豐澤依件事就睇到好多香港人真心得把口
明明自己係岩既
因為怕煩 就直接放棄左自己既權利

如果豐澤覺得告唔入，佢地根本唔會俾嗰$300。

肯俾$300coupon原因，都係覺得自己好大機會違反法律。

支持追討。

系統係佢地處理，Transaction係佢地處理。佢地自己技術有問題，就要自己bear個risk。

唔通你買股票，個盤俾電腦搞錯，唔通一句話「唔好意思」，就可以取消交易咩。

推 希望你地無論最後得唔得都好 都post上嚟滙報一下
想學野 買賣雙方方面

豐澤就係利用呢種心態黎對付一班苦主
夾硬黎俾少少著數大家，打發左一班人唔追討先

乞衣們要團結企硬呀！

已報

樓主你以為好過癮, 但你可能因而蒙上官司

舉個例, 例如豐澤本身不需要或只需處理少量既案件,
但如果因為你出POST慫恿及誤導其他人, 而導致豐澤需要花大量人力,時間同金錢去處理依類不必要的案件, 最終令豐澤蒙受大量金錢損失
(例如有3千人因為睇左依個POST, 令豐澤需要洗3000萬處理費去預備及處理訴訟誣告案件)

豐澤絕對可以搵律師去民事告你, 向你索償番洗左果3000萬處理費
無錯你以為用小額告豐澤,佢唔可以搵律師代表
但豐澤告你其他野, 佢可以搵律師

以前高登有早洩幫你地頂, 但連登既連尼住肯定唔會,
豐澤如果無辦法向連登索取你個人資料, 連登就要承上所有既法律責任, 所以連登唔會咁ON9, 一定會交晒你既資料比豐澤

加上如果單野係細單, 一般大公司都會當睇唔到,
但依單野咁大件事, 你以為豐澤真係咁ON9會咩都唔做嗎?

你而家等同自掘墳墓, 因為咁樣而破產既話, 真係好ON9

祝你好運

苦主
以為你拎咗300萬出黎買野周轉唔到破左產

曲到圓

唔洗擔心,豐澤－早有我詳細資料

癡撚線
自己睇post啦
日日企圖喺度嚇鳩人

屌
自己叫人唔好理打手
自己就鳩衝覆左條垃圾

成班傻仔 貪心到乜咁

話時話 有冇人收到300蚊？
佢哋話會13號收

利申 不接受300蚊

想問下有無人向消委會投訴完之後收到豐澤既回覆

send email話唔要, 都夾硬被收到

有咩T&C ？
純粹好奇想知

btw 未收到$300 會填表投訴

me too
仲要鬼鬼祟祟咁，俾咗你都唔覺
唔專登login睇電子銀包都唔知

我仲以為張 voucher 會用 email 俾你
點知要自己入去睇

但合約同invitation to trade唔同架啵
你地會唔會一開始已經攪錯左野
驚你填錯張野攪到告唔成

知唔知自己講緊咩
你係佢度買基本住名電話地址email佢地會有哂

唔係話幫佢
不過佢係人地到買野 都係得真名
你上網用網名 點MATCHING?

知唔知自己講緊咩呀你又?

幾樣野你先講得個名，就唔好死出黎柒啦，難連登又有你真名咩

各位加油💪

On9

咩野叫「誣告」？
冇發生而屈人發生，就叫誣告。

依家成個系統係佢地，有曬資料，有曬Transaction記錄。點會係誣告？

傾唔成。等法庭解決，係好正常嘅司法程序。

唔識，就真係唔好亂撻啲Term出嚟⋯好核突囉⋯

收到海關回覆

敬啟者：

謝謝你於 2018年12月xx日向海關提供有關《商品說明條例》的舉報資料。

本署現正跟進調查有關個案，調查人員或許需要聯絡你以取得進一步的資料。倘若本署需要你的書面供詞，調查人員會約你到海關辦公室會面。然而，不論就此個案是否需要與你進一步聯絡，你提供的資料將有助海關偵察有關商戶可能涉及的違規行為。

根據《商品說明條例》第17(2)條，本署不能披露於調查個案時所獲得的資料，包括結案的考慮因素。如有疑問，請致電3759 xxxx/3759 xxxx與xxxx聯絡。

香港海關

invitation to treat呀下
傻鳩

好多人都消失咗, 私底吓傾掂數

推—推,
已經收到消委會同海關回覆,

比人取消左訂單既可以跟下面咁做,唔好怕事,人多就係力量!

如果仲未報消委會/海關，呢兩日好盡快報
1)消委會

2)海關

至於小額錢債可以等消委會出左report/
海關做左檢控後再入紙。

記住除非你滿意對方呢段期間比你既補償,否則記得表明你自己既立場,要企硬！

預左會有好多打手入黎,大家－律不作回覆.

懶得打D內容

消委會覆左會跟進
剛再向海關舉報

班乞衣仲未放棄

成班大種乞兒
死垃圾

打算先搵消委睇情況再搵海關

點解有啲人會咁激氣屌人乞兒嘅
唔關佢事都走入嚟勞氣？

利申本身諗住息事寧人，依家咁樣被打手侮辱法先決定跟足程序
啱先喺消委填咗form

有冇人有收到海關 消委會既follow up ?

加油

重未呀

要堅持

Push

仲未收到email